'- Dat waren de woorden van Miss Woodhouse, toch?
En een goed einde - en daar is de brief.
Het kind van geluk!
Dat was je naam voor hem, nietwaar? '
"U lijkt niet zo tevreden over zijn brief als ik; maar nog steeds je moet, althans ik hoop dat je dat moet, het goede van hem erover denken.
